出街見到十個有九個細路都拎住電話玩

有d玩抖音,有d用ig,同人接近0交流,遲早行路比車撞撚死

大人都係啦

我都玩緊

你想人地行緊街問路人覺得今日天氣點 ?

時代變啦 接受下

其實樓主自己都係咁 就想批鬥人

起一起底就見到樓主開post問 以前啲人冇得上網係咪好悶

睇報紙/書點睇？